印尼對越南果場做乜

唔熟果邊例
90 + 31 分鐘
2:1

總比數打和?
但係冇12碼射?